去定留, 交俾選民決定最好

無人知中共背後有乜計劃, 無人知外國勢力又有乜反制計劃
香港人無歷史既上帝視角, 只可以根據現況, 作出合理既行動

既然去留兩派拗唔成, 不如交俾香港人決定
前提係, 參與的人, 必須服從公投結果
無論結果係去佔多數, 定留佔多數, 都要義無反顧支持, 一齊行落去.

就好似英國脫歐公投咁,
有唔少支持留歐既人, 聽到結果覺得非常失落無哂動力
亦有投左脫歐一票後覺得好後悔.
但兩派既人經過磨合, 最終都可以繼續合作, 向未來邁進.